得罪講句 大量連登仔都係嘴巴平等自由開放,心裡傳統守舊

實情就係 極右保守,
時刻幻想女人要逼害自己

有極右的思想卻沒有極右的銀包
比資本家得多就口頭左派包裝自己好民主好撚平等
但同時又係咁搵位入去,
搵野黎逼害

大佬依個世界邊有咁多女人吸男人血搵食,而同時又咁撚易比你發現呀
做人科學D啦
佢做雞還做雞,
吸男人血還吸血

依家佢賣子宮搵食又得罪你
沒有買賣那有殺害呀 巴打

留名 待寫
嘴巴平等自由
心裡傳統守舊

推呀